銀河唯一 7埸比賽0中龍

0中龍1冠軍

好勤力但係

銀河唯一嘅工作都唔係入波

有撚用咩 打前無波入衰過大賽型賓周馬

就在門外 兩碼射球

賓周好慘
佢打銀河唯一個位應該好過佢
咁又冇左捧盃機會

有幾慘 衰紀律攪到人地唔召你入隊

中左一腳呀 屌你老母

防守型前鋒

佢係前面搶第一點都夠
通常都hold唔到 但起碼有作用

琴晚講波佬話有一次中龍架？？？

但佢發揮左佢應有既作用

Harry claim 拎神射咁又點？

你咪出賓斯馬囉 睇下側邊兩個有冇咁易走位
你估fifa真係跑得快就贏咩
場場波都住烏正選 又贏波 唔通真係冇作用咩

迪甘斯 佢要治軍嚴

一向被人質疑唔選堆麻煩友入去
例拿施尼，賓施馬

今次攞左世盃後
應該丹比利以後都無得入

賓周馬成拉邊
阻撚住哂

基奧特都叫廢
咁卡尼 盧卡古個堆叫咩

豬SIR返去防守已經值回票價啦

唔係有球俾麥巴比門前執左咩，點會0中籠

G點前鋒

卡尼 盧卡古好勁阿
淘汰賽入幾球阿？

依家咩位置都要有人做防守
佢防守前鋒黎

分組賽好似有場明明入
俾個隊友門前多腳搶左個入波

作用唔同
B9可以拉空二傳突破
基佬就得頂